有無人考完紅十字會急救肥左 但唔打算再補考？

考黎冇用，pass左都唔記得

渣ga